有冇人覺得丁丁好刻薄自己老母

純粹個人感覺 雖然Charles&Keith都唔係差 但相比起佢平時自己著既用既就...

以前都仲覺得佢貼地少少 宜加做咗靠名牌去build up自己image 成班扮哂貴婦咁 un un腳又有錢有禮物收

睇佢ig啲相好扮野

咁cheap
自己用名牌Dior Chanel 一大堆
收錢去media trip坐business
咁對自己老母不如唔好扮考順乖女啦

利申冇follow開佢

邊撚個

佢真係點著名牌都冇個陣貴氣
不過讀緊書可以搵到咁多買名牌袋都算勁

好似會考0分
唔係話佢蠢
而係呢d無咩學識既人
扮貴婦都無氣質啦

點解突然轉晒用dior chanel嘅？
我仲停留係，佢係學生妹妹嘅年代

不過我都係自己用chanel，但就無買過咩名牌俾阿媽 係咪好衰女

呢句真 氣質呢家野好由心而發

呢啲名牌真係on撚9
呢啲youtuber都請去巴黎

落左妝真係嚇撚死

哇屌

好心香港就咪撚再推呢d臭雞做KOL
樣又唔係掂 書又唔讀
見到都覺得核突

露體狂小丁

啲英文

人地起碼二三十萬一個月喎

Agger
幾時收到佢地皮

做cheap自己品牌

我得12k一個月咋
俾8k家用就無其他啦
生日送左部手機媽咪

咁咪好勵志囉

佢落妝個樣真係嚇死人

大陸ding
成日用埋晒啲支那term